聽日759會唔會有靈折活動？

所有貨品零折
免費任拎
拎就收檔

再見759

你老母聽日任屌

g chi

為慶祝百幾項生意裡面既其中一個業務對手
李+x 應該會黎緊既農曆十五前後7日開倉慶祝

唔好咁口臭

黎緊七月十五正日開倉
記得叫你d 老友頭七就好去定排隊

又係新會然

黎緊有派米活動
請留意活動當日程序